鎖頭加鐵鍊！！！！

認真
d狗成日會縮番入去個竇到 再喺入面鎖
喺外面幫佢加多幾個
一有人行過去剪鎖就火魔法